{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091424036/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "케이블 풀오버 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 FW23/323951LY9R商品はプルオーバーで、クラシックな雰囲気を提供します。 ケーブル編みが柔らかい印象を演出し、体に適度なフィットにラウンドネックで製作され、様々なボトムスとコーディネートしやすいデイリーアイテムになります。 素材は表地がアクリル82%、ナイロン10%、ウール8%です。 洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 また、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 白い製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド8 secondsのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "FW23/323951LY9R商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "プルオーバーで、クラシックな雰囲気を提供し、ケーブル編みが柔らかい印象を演出します。"
        },
        {
            "question": "素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はアクリル82%、ナイロン10%、ウール8%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意することはありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "何を避けるべきですか？",
            "answer": "外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ファスナー、ボタン、スナップなどの取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "ロックした後、裏返して洗濯し、毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーに注意する必要がありますか？",
            "answer": "体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような場所に置いてはいけませんか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に起こる可能性があることは何ですか？",
            "answer": "水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "着用や保管の際に注意することはありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "白い製品に注意が必要な理由は何ですか？",
            "answer": "白い製品に色移りする恐れがあるため、着用する際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する際に注意することはありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 560
    }
}